2019會唔會成為最難入U既一年😂

會唔會多好多人報埋jupas

是旦啦
反正牙蟲英文咪又係攞2
多唔多人報jupas根本影響唔到你

系羅，龍囝下年點算巧

想報英文 數學 PHY M2

讀左幾年大學, 係時候測試下自己能力了 忍不住想玩玩了

一定報數學同m1玩下

升分會唔會quit U 入神科

下年一係入U
一係玩Non ju

你唔係

我都讀econ acct同英文

萬一升3分真係要諗下quit唔quit u好

唔係
可能dse免費係想quitU/自修生報jupas入U既動力

自修生條curve好似另外計

鏗哥去玩DSE

PHY 5**

英文: 4-5

MATHS & M2 5*-5**

quit啦

係 如果下年真係成班大學生玩條curve應該幾高下

CUHK banters ( 烏大龜 ) 考 DSE

中文 : 2-3

英文 : 2-3

MATHS & M2 成日操埋D OUT C野 : 4

通識 ( MK 仔先讀 ) : U

好似係跟學校考生既curve喎
只係自修生唔會影響條curve

最慘係班retaker同repeater姐

比大學生屈機 自己仲留係DSE LV

淨係去oral 其他報完唔考

如果下年多大學生玩 咁你都幾大鑊 龍仔

phymathm2 lv4都比多佢啦

疊埋心水走後門啦

retaker 唔係跟在校生cruve

Phy肯定唔撚記得哂 核子 Atomic World Building 果堆

我已經唔記得哂電個part

走啦屌你老母

INTRO PHY 拎C+既辣殺

八大學生會幾時公開呼籲同學報考dse

屌 一撚定報番幾番玩下 搶撚曬班retaker啲星
利申 三大仔

你有讀dse phy 咩？

你真係去考先算啦

yr2一定retake

AP10001 introduction of physics

佢C+
p.s.呢個course 好似6成幾人a range

利申：phy 5** 今次唔駛自問

有幾個fd中學無讀phy都照攞a+

我想考一次dse中英文試下自己實力，好耐冇考過公開試

真心咩

m2 5** 去考埋m1 先

會考盡2000蚊

m1 5*唔敢玩m2

派grade course黎
弱智先會攞C range

dragon brother, 我8年前AL中英文成績

想aim 英文5* or above; 中文4 or above

搏下都好 免費

UE B

都好

我當年 aim A

屌真係要retake

最易入就真，成班去玩幫佢地拉低個curve

明明你分部有3條A
個D點黎

大學讀心理 去玩邊科好？

果份係中文文化卷，六篇課文冇溫過靠鳩吹，所以D

英文

又好啫

利申 外國JJ 中文奇差

關乜事，勁人去考唔會報jupas，廢人去考又影響唔到你，而且自修生條curve又係另外拉，可以話完全冇關係。

Bsc Msc holder

急不及待玩玩了

真係有人會因為太窮而放棄考dse?

太廢而放棄考dse就有

做醫生太辛苦，當年夠分都唔入

biomedical related既野 醫生我識好多架

想考多次中英文攞多次5**

oral

一中舊制果然唔錯

Master 都去考，點鬥
留名睇PhD 出手

準備報dse maths 同M2

利申: CE Maths A
BSc in Maths

好想考下econ 同bafs
中學science
入左bba

廢老咁貪小便宜

其實jupas 都係果批人報
個分亂曬就有可能

唔洗錢的話 我報曬所有科唔去考

我 HKU Physics intro course A grade

DSE 應該 5** 到既
考下咪知

想報econ 同 bafs

利申 AL econ A, 現職會計師

想問自修生同日校生會一齊拉 curve？

唔會, 兩面分開計

但真個批retaker or repeater會好慘

多謝on9政府

17dse表示想報2019dse 想入翻u

鏗哥考完順手報埋jupas
A1 擺HKU Engine

根本得1條curve 日校生

自修生的分數 對應返日校curve cut off 派grade

+1
中學phy chem而家econ fina

咪係

自修生係用日校條curve 計返係咩grade

咪係
你估考果D會報JUPAS咩
報完比你入到前後160K+4年時間唔該

當年考左得一科5** 一科5*
大學都畢埋業係時候挑戰下啦
報多次jupas先

利：第一屆dse

語文科係靠食F1-5既老本
去到預科個個都谷果3科AL
冇咩人會去理中英文，所以我文化卷炒左

calculus得b m2有冇4

15dse maths 4左好想拎返星 冇理由m2 5** maths 4

一定有

唔出奇呀 可能有班痴線佬報埋jupas呢
拎到offer咪decline唔讀囉

+2
中學bio Chem 讀緊acct and finance